全城中伏!!!今天連登鋪天蓋地全是黑色暴雨

五毛PR成功幫手轉移視線，全城焦點去咗數閃電度……國安法逼害的聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

你靜啦

笑撚死

如果哩個post 5分鐘內上唔到熱門 我宣佈場運動就會散

對唔對得住手足

如果哩個post 5分鐘內上唔到熱門 我宣佈場運動就會散

手足

係咪想輸

（核彈）

bomb

Never bomb

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

你兩個分工做好d 啦柒頭